[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3750）

EASY

波都開埋

半大啦屌

1：0

主隊+3諗唔到可以點輸

cls ball
好彩買唔切上盤

讓和上

下盤+2

等多陣墨城w上到1.9再入手了

終於返到屋企 兜勁大個圈先返到 好彩無買上盤

btw尾場Q得1.9
我買隻冷p唔好

same road ching
早你少少咁解

會cup 未驚過

10-14冷p
全部愛少少先

定啲嚟，墨爾本城有機會贏

澳洲曼城

點知布里斯班前鋒係諾域治
講笑啫我都有買墨爾本城

無c

波膽1:3

咁既控球率 贏硬

黑警射個中五生 cls

寶高又3格？

半大咁都開唔到

mum any corner water?

佢半大

中

1:1 ng 1.26真係開出

1:1

半大done

角大又輸

足總盃黃色嗰隊晉級

屌你老母死黑警!!!!!!

半場比多3c定驚，ok?

輸

主ng

0:4

單邊角 點角大

半5

銀河

半5全14
黑警死全家

有咩辦法可以清算到班狗？

獨立調查

你個名分分鐘仲有用過呢樣

獨立調查無用 政府可以調查完唔撚檢控

韓挑K聯半大 輕鬆到
利申無買

刷佢老母

墨爾本城goallllllllllll

？？？ 1-2

入多粒算啦 讓和

1:2 輸

1:2 冇角了

角呢

五角完

合理

11.5s 1.81 me
賽前估s

角點買好

角大中曬伏

角大針

-8c

6666666

連c, 可以嗎

mama之力

針

同自已唔好再掂畜生....次次下午都唔忍手...又10K

13

1-3

冰封入球未

當有玩過

-7c

和 星期二 1 布里斯班前鋒 (主) 對 墨爾本城 (客)
客 [-2] @ 3.05 $300

讓球 星期二 1 布里斯班前鋒 (主) 對 墨爾本城 (客)
客 [-1/-1.5] @ 1.76 $200

叫到14c 我派

ho

ok

前鋒24

-6c

叫到14c 我派1個100
完場既我出帖時留

0:8 繼續刷
主都刷下啦屌你老未

一齊叫

好似有人1:0嗰陣話+3點輸

1:3 !!!!!!!!!!!!!!

我

呢個我一係笑到扒係度

10.5s點頂

真係未輸

-5c

冇得頂

99999999

9999999

主終於肯幫下手

冰封入波

快追 2:3

總覺得仲有一球

是但 me 墨爾本城0:1 -1.5 now 3:1
係頂緊10.5s

買左4.5大 快手

求其黎多球+刷c
4.5b
13.5b

5.5大十抽十含

班仆街城又搓波啦

邊會上盤全格 2-3 3-4

唔係見落後都唔買角大
點知對隊紙龍門

冰封入球

差2C 1G

城ng

刷多5角啦

城真係唔死都無用

1:4

入乜呀

當我無講過

放棄吧
好在1:2 買搓城ng 贏個老麥
今晚亞冠

4:1 easy cash
10.5 頂撚住啦 你4:1 就咪刷啦屌好嗎

+3巴喺邊

話左仲有一球,依家再追多一球

開波d人係度gel 知點輸未呀

u 4.5s?

要神10了

讓和

係 仲問+3點輸

覺得11 12c ft

走水 冇豬

.

薩克達U19 goal la ok?

主6

好彩重注城第五球追番條角大數

屌 入咁多做咩

10.5頂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

角細黨又嬴

我了金木蛇

開讓2 3倍

你fatfat la
我中風賠率ng

3:4叫爆區

中硬

頂到好撚辛苦 澳假可以輕鬆2mins 2c

屌主入返粒啦

10.5B

黎多2c

主入返粒 條撚樣就會刷 不了

9c後就收左手

一定仲有波入

埋齋?

主入啦屌

11C完應該

10c了 88

-1c!!!!!!!!!!!!!!!!

10C

88

刷唔刷多4c丫，屌你老母

1 MORE C PLEASE

唉 點賭 中2注 city -1.5
頂唔到個細
又汁少少 有撚用咩

墨城平時咁中意妹 入咁多擺撚

都4:1
唔知會唔會提早完

保持信念 驚西咩

11111111111111111111

10.5b casheddddddddd

有

輕鬆爆

-3c

NICE

墨城贏緊仲刷咩

CCCCCCCCCCCCC

11CC

最後輕鬆送角 叻仔

呢個真

主入返球面子球啦

9.5 10.5b gel

爽到

真

12C 完好嗎

屌 真係2mins 2c

澳職預左

爆我讓和

比左一球啦

俾多3角黎

0599 角球大細 角球大細 星期二 1 布里斯班前鋒 (主) 對 墨爾本城 (客)
大 [11.5 個] @ 3.10
0596 入球大細 入球大細 星期二 1 布里斯班前鋒 (主) 對 墨爾本城 (客)
大 [5.5 球] @ 2.65
0593 入球大細 入球大細 星期二 1 布里斯班前鋒 (主) 對 墨爾本城 (客)
大 [5.5 球] @ 3.10

1球/1角啦

比多球你 等多2分鐘

要2-4

睇黎無補時
玩完

距離11c完尚餘7分鐘

上盤e9z

cccccccc

上盤可gel?

lm

上盤2注-1.5 cashed
10.5s jumped
玩歐聯U19 好過

今晚想要皇馬 阿特 垃圾德 主盤3串1

12c完

今晚熱刺可唔可以？

+3
0C 0G

GEL

有咩難度

11c ft 幫大家gel下

夠膽就比多1C

2-4啦屌

入唔入到面子球

冇啦

超級禁屌點入多球

3分鐘入左啦
任務已完

真係無了

仲有幾耐

0

今場算正路啦有ball有c

1分

面子球啦

1:5

比人入

1-5

屌1-5

完全唔比面

呵呵

要角 唔要入波呀

笑死

勁撚到 唉

面子球goalllllll

我了

上次買客ng可唔可以派10$比我

爭1角

無

1:5
點輸呀............

我了 威猛蛇

睇錯

澳洲man city 勁撚到

1:5 11c ft

主Ng 9倍
客Ng 3.5 倍

屌你贏得少少

好彩無貪心要多一格

我了彩蛇

墨爾本就係咁勁
我住果度 重注輕鬆收錢
係爆我1c .......

me
我唔夠偷心要埋客56ng

薩克達U19 goallllllllll
fg cashed

炒咁多 揀左4倍讓和

U19 3倍fg easy

威蛇我了

曼 墨 紐約 城
全部都搓波撚

貪心要大一格C

曼 墨>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>紐約

11.5s gel

今晚navi nip 100％

墨同悉尼 同搓波王黎

mama 沙維朋友隊會刷角嗎？

今晚有冇水 想追數

熱刺點睇

我熱下盤派錢咁派

會，但11.5會唔會太深？
呢隊已經係第3次出錯盤再狂回飛

係既 佢個10號唔太刷
我都睇下先 thx

阿古蛇又贏幾部iphone了

安山木槿花同小綠人一齊輸盤
舒服到 安字韓隊真係垃撚圾到

下盤?

頭場點睇?
定skip直踩熱狗+0.5

頭場2x1 角大

11.5會唔會太大

定講緊skip 2330

祖雲達斯U19 同祖雲達斯一樣 垃圾

等10.5先入平注 11.5入都小注算
留返夜啲熱

skin 2330?

要呀
1130 等10.5b 先入 11.5初盤少注
熱晏啲再度

okthx

勁

寶高之力

皇馬各位點睇？讓球主?

敏蛇係唔係度 有無水 就4

皇馬最好睇陣先買

對面幾勁

咁深盤不了

沙維飛隊100%?

連登復活了

爽阿

Nip頂gtr係咩料

PSG呢排開細波 都唔知讓唔讓到兩球

psg最近表現都麻麻地，對上三場法甲都係入得一球，之前主場仲要輸埋

角神比人拉左

希望手足冇事 我願意黎緊一年唔再報假

敏z比人拉左？

澳洲鏝cashed

布里斯本前鋒入未

4分鐘1:0

下場買咩

澳洲鏝城輸2:0都未驚過

Gun

who

波po24

仲未有人發現到敏蛇我就要啟動公程式了

唉羸返部iPhone 都唔happy

鳩up減下壓

上水了

今晚買完算 冇乜心情賭波

平安歸來

出面收唔到今晚戒？

鳩買亞冠主w算訓醒起身對答案

平安回家賭波

大家都平安無事

希拉爾[0/+0.5]好似幾好

亞冠典部署

聽日都回活動，大家買完早d 訓

好快乞番黎啦

1130 客100%

我用左4粒鐘先返到

firm未

加油

你屯門出左去邊

亞冠=半大

同路？

賭盤只信阿古魯

今日上戰場
好心有好報
狂嬴錢下就。下一步應該如何捕處？

派錢

上

派我

30～40k
3 場win + 中雷神5 倍騎師王

Astralis map1-5.5

買上盤輸撚硬

沙維隊定希拉爾

直屌左主w

你今晚中下波咪有

客原來有個踢過屈幅特

Astralis navi ence收哂錢了thx

勁就唔會係到啦

主100%

神船夠有兩件踢過巴塞啦

咪臭係

星sir 有冇line?
想加加你

有無水

1點想要薩克達

1130 和

客有螞蟻仔基奧雲高喎

主大船?

有無11.5S

其實係四件

客100%

想跟

跟

客fg 半大點睇

已加。詳談

半大

半大全大角大

半大買親都撚筆了

到客大船？

客隊實力好似高一皮

有b高美斯

垃圾蝗咁廢學人-1.5/2對家派錢

艾薩德100000000000000000000000000000000%

沙維唔係收左檔咩 仲咩沙維隊

屌左客盤了

唔買

今場反底出火

角初盤大咁高水，細硬？

Goodbye
坐飛機了

下盤盃買上盤?

一路好走

飛機好像有wifi
可以買ballll

半大gogogo

布魯日好能勁都有+1.5/2莊家次次都睇好垃圾蝗但次次都撚人

半大已死

寶高巴頭場玩唔玩？

頭等？

和0%

business ja

主禁屌針

我未坐過飛機

盲都知係business
下次我帶你見識下first class

econ難面對u

9.5足水有冇手足一齊上船

win咁多

知你地好有錢

窮L

未搭過飛機 點部署

去邊

點解抓飯D直播開唔到

戒賭

英國讀書

下次一齊撘時。過來攞支紅酒飲

呢幾日窒窒下

國慶唔準賭波

戒唔賭

會唔會睇英超

也可以
下次xmas買了emirates business

直頭唔彈FLASH出黎..無畫面

國你老母慶

太貴

你direct ? CX ?

定去杜拜再𨍭？

佢地上面叫慶呀屌

cx
lhr-ncl

1cccc

1-0

射正

？

波post有愛

2-0 goalllll

打u 仲報假

我以前係Birmingham 住了一個月

主狂射針

味去過

半大24

英國大城市都唔去

主好能勁

希拉爾半大

角大confirm

攻到仆街。。。

cx 太🐷
Vienn bb ok

飛機好像有wife
可以揸ballll

皇個盤
咁睇低布魯日

主隊禁屌

0射

熱刺U19咁撚廢

222

我你老味
埸波先啱啱踢

明明有射

莊家未update ，以為C朗仲未走

23:30 13 艾薩德 1-0 希拉爾
屌

第一次警告
第二次話比機長知
第三次先報警

半大希望重燃

goallllll

全部夏薩特自己人，帶帽了

烏龍波

真1-0

秒買秒gel ng 好野

話客勁嗰啲出一出嚟

Og 假波

自己友踢入去

幫手叫cup

慘 100%要針

你老味咩攻門咁款

唔好咁
阿古蛇今日先示範客cup

原來og

原來Og

屌 主又禁屌 客又OG 唔洗叫cup la

驚西咩
你扮心口痛
全機同你即時返𨍭頭

跟左 一齊屌波 客NG

下盤點部署好

條友死未

假

等輸錢

買角大

入錢買第二場

上呀沙維

客隊比人波子機禁屌

Og條能樣仆街死未

希拉爾是但一邊入多球啦仆街

ON9架
比人禁屌

主ng @1.7

希拉爾打逆境波 好似係

希拉爾踢緊乜鳩

打逆境波都唔駛主動製造打逆境啦下話

gelgor又燈

客ng

7射禁屌 vs 0射散步
我諗大局已定

上盤gel gel gel 主勝輕鬆gel

主夠有加比啦 勁就唔會踢西亞隊

主水泥gel都得 19分鐘7射4正

場波完全無亞洲波feel d過人 速度 傳波 全部都幾勁

角大24

買下盤都係搏和姐 諗全格做乜

依家我哋亞洲人好失禮你？

2隊完全2個lv..

主隊og返ok?

Nigga太多

iphone冇了

基奧雲高原來係客隊

仆你個臭街OG條友仲要前鋒黎

諗諗下其實唔算低水

皇馬回飛到上天

澳洲曼城贏嘅針返

半大jump

own goal係咪唔計fg

望追和啦

腰斬

係，當你中

feel到半場1-1 全場3-1

角牙dllm

依場好有角細feel..

睇過中超 日乙就明我講咩 0走位 90分鐘都係大腳吊波入禁區搏就算。。。

買左客係咪要入錢

皇馬個陣好似OK

主場全勝，幾穩

入定啦..20分鐘0攻門..

你未睇過西亞佬D搞笑足球啫

3ccc

搏基奧雲高大爆發

0射呀

等極都等唔到9.5大

B高美斯係咪射錯龍門..
前鋒都可以OG

444

客差啲

姐係唔入

件叻㗎D動作好似慢幾怕咁款

客終於一射

客準備入

差啲針？

刷牙刷牙數角數角

55555

半大未

主入多粒定下驚

半大goalllllllllllll

1：1 GOALLLLLL

阿古路

又係高美

一講即驚

1-1

Goal 下盤手足出黎啦

高美斯包辦兩個入球

梅開二度

B高美斯!!!!!!!!!!!!!!!

兩球都係佢入 勁到

半大易到

半大幾倍

Og終於做返啲嘢

又扮狗慶祝

2.1

集氣加入iphone之路

場波佢一個人踢晒啦

2.15

半大全大客盤9.5b 10.5s

果然係假波

連入兩球 有料

角可追大

主隊紅埋打鳩球證

主紅

頭2場都半大
今日好開始

半大就收錢下盤仲要頂

有冇咁峰迴路轉啊

主紅撚埋

艾薩德

屌我係咪真係咁撚旺

紅牌

RC

沙維冇眼睇

係都推個球燈 笑死

傻鳩主隊球員
就去6個圍球證

下盤GEL得啦

紅撚埋仲追唔追角大

原來8個
數少佐

佢紅左邊個

戰神卡

都話你勁
頭先有人笑 我即撐你

gel啦 上盤

佢一係掂到就即俾紅

力架

主3號

長跟了 賭畜生跌左4000

黃牌任食

但我遲左 冇買

下盤高水

今日熱辣辣

D閪亞波真係一個閪字

好想買11.5b 有冇人打醒我

下盤gel

屌，我淨係買咗第一場電子群星wp汁完就算

紅左好似唔值得追...

主隊唔贏輸撚埋佢
戰神卡都搶住拎

上盤有咩部署

半大gelllll

紅左10.5都要諗諗

補客W

追 一定刷

主隊爭住食牌

咁都打到越位出黎屌你咩

主差D入 中柱

主中柱

唔gel了梳

主2:1未

亞洲福仔 阿費夫

基奧雲高都幾撚垃圾

1.5b GELLLLLLLL

唔贏就輸撚埋佢
搶卡抵輸

我都係執左第一場 諗住繼續玩 點知仆街了

客單刀唔入

客炒單刀

咁你都唔撚入

b高美斯有無禁廢

1-2

Goalllll1:2

搞掂

wa 開埋1.5 2

下盤2.09

23:30 44 艾薩德 1-2 希拉爾

-6到

下盤2.09 e9z

主隊心態爆炸 客會456

好波 繼續俾人456
dllm

心口入

用心口入

今晚拜 鏝100%?

好彩買得切客ng

Gel得898

又李斯特城大屠殺？

半大又中
我唔想係咁贏了

客水泥gel

等你下場

佢個樣表示 下 咁都入到

上半場都未完
差唔多可以宣佈艾薩出局了

買左主點算好

有跟嘅手足損下錢就ok唔洗派me

沙維勁

沙維家陣咩表情

入定錢

一陣皇馬?

多謝星蛇

跟足阿古蛇

阿特蘭大

再追客ng

8152 01-10-2019
23:29 讓球 星期二 2 艾薩德 (主) 對 希拉爾 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.09 $4980

$4,980.00

著晒火

1.51

收錢

24620911

即場11.5b 點睇

-6

5/5.5s?

我覺得係大屠殺
李vs紐一樣

屌那星，琴晚出嗰三場全部中晒但我淨係買咗士不亭0.5/1

我回歸

角大入唔入得過

等你

熱狗下盤點睇

B高美斯D把握力真係屎黎
單刀都射中龍門

心0偏向熱狗但係要睇佢出咩陣

客隊贏波加打多個 試下冰角到完場

但係佢亞冠入左8球神射

熱狗啦 拜仁咁廢

盧偉聰 屌你老母

佢又放左咩屁

我鏝主場要血洗了

合法開槍

我番黎啦

你冇入10.5 9.5咩

贏兩球唔攻 = 下盤

打心口已經唔合法

奧林比亞高斯都和熱狗..
我諗唔到..熱狗點嬴拜

今場真係呃人買主 明明係中立場 仲開低水平水

鏝個盤好深

第一輪唔洗理

下場打狼狗要留力

早輪

鏝讓咁深 客隊又唔廢 炒阿特 應該贏盤

有入10.5
9.5入唔切
11.5係初盤平注
想收曬

熱刺近期個態咁既款點買得落手

曼咁深..

連首席鏝迷都咁講，可以allin下盤了，輸兩粒收全格

阿特蘭大點睇

其實唔係好敢買我鏝對家仲要主場

咁擔

我覺得睇多輪穩陣

全中派我?

難大回撚到..

點解阿特蘭大會走左去聖西路踢歐冠

難大筆了

100蚊起機 100 > 170
all in曬

狗會開兩埸西乙 屌你老母 盤都唔開想點撚樣

中立埸

想要阿特蘭大，又好似讓得深左d

平注姐係20$

阿特=上季大波咸
一出公海就柒

好能想買垃圾蝗對家有冇大蛇同路

我想要蝗

100%

皇啦 西甲高一班

拜仁盤好似買得過？

驚蝗出火

要鏝

Rm x mc 2x1

Ok gun

上季蝗西甲柒柒下
去到歐聯屠人

又有夏三

只係覺得布魯日唔差蝗成日自爆

今季第一場比巴黎禁屌

有無人買左10.5s

個場俾人搶爆左個中場啫

我 定啲

主場翻新緊...唔符合歐聯觀眾人數...所以要用米蘭個場

7c

77777

Sick d yeah

皇轉盤

哎 又豬 好想jump

皇轉完仲大回

皇轉盤 上呀

8152 01-10-2019
23:29 讓球 星期二 2 艾薩德 (主) 對 希拉爾 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.09 $4980

$4,980.00
8155 02-10-2019
00:37 主客和 星期二 2 艾薩德 (主) 對 希拉爾 (客)
主 @ 15.50 $500

$500.00

補個靚飛先
假波呢家野

本身咩盤

上得 出面1.5

Hi 敏

球半/兩球

1.5/2

-1.5/-2

依家個盤先合理
今季個態同對面個勢

同路100%gel la

上左，手持即場客盤
仲有無咩好買今晚

呢位師兄睇黎經歷左好多
咁都要補 平日一定中唔少伏

亞冠真係好難講
補飛正確心態

做乜鳩回到咁

想要法卡奧

阿特半大100%

越回越愛啦 講經咩

補完飛
呢埸就唔使睇
緊係補飛啦

亞特 full team

河床12m！！！！

100%唔得

地獄主場

有冇人要

薩克達輸曼城3粒
阿特輸戴綠帽4粒
代表D咩

好 咁轉乜好 跟你

一尻樣

皇馬前幾日打馬會先打到屎咁 今日仲咁多人想買

話說夏世三幾能耐冇入過波

所以應該買布魯日？

買布魯日FG應該幾抵屌

去左西班牙到依加

皇馬大船準備開出

今日先睇到世三比人鬧 話佢77分鐘一腳都未射過

佢踢下體個場又真係幾撚鳩

主紅唔刷角 10.5都死

主越踢越有 紅左仲勁

角大24 冇錯啊

轉會前吹能到廢過賓周馬

鍠 100%

唔入波冇撚用

想買4.5s..

我等你100%算 反正亞冠又未完場

皇 和波
波強 2:2
中左搵人派我

又晒佐$500

1:3

阿特買唔買好

皇角大

1-3又然部iPhone

下盤

1:5 10 3 100

Me

勁到 我而家跟你慢慢推上去

11.5大 慘死

Lm

咩位入

在

1

3.5b cashed

客ng?

信念，仲有機既

賽前一注 如果有9.5補多注

Ok跟

尻蛇之前派咗未。。。。

薩克達

宇宙重心 皇馬 總入球 5

8ccccc

我了 春袋蛇

8c

比多4c黎

8狗上水出客

我覺得有機會

邊場

難大

want g

你買咗乜

Ok

1 4

1-4

1-3 hilary

今年亞冠..似西亞隊拎

皇馬100%跟大隊

角大針！

今晚希拉利

冇錢買

好 可以睇真馬了 gel 得

快如閃電

1-4
果然456

咁好咁啦 xavi冇得做架喇

38歲入波

我了良蛇

沙維隊被屠

番去教巴塞囉

今晚馬體又派？

anyone but 含大

2-4

下場再跟你 唔係咁想買真馬 反正我又all曬落希拉到

越位

Bomb

炸

Blocked

本身想買難大對家但8狗同路筆了

連續兩場1:5就搞笑啦

炸 球證都唔幫主了

Pen 好耐冇見

駛唔駛入咁多波

我了。狂擊手

皇馬角大輕鬆派

有冇手足想念我

見到世三都唔開胃 都唔知佢搞咩

唔好咁啦..買十蚊JA

仆街 阿特禁屌

客已經入左5球

一球自己龍

4:4 派$500 5:4派$1000

阿特11111

反而想8狗羸針太多又冇生意冇飯開好橙

me

瘋狂地贏
我應該如何捕處？

真馬11111

佢冇飯開=你冇飯開

Rm 1-0

阿特1-0

支持

希望今日唔係度既手足
聽日上水報個平安

好彩去左沖涼無買角

Me然左十幾部iPhone

今日真係少左好多人 希望班手足冇事

角大88

蝗唔入針

得返100 點部署

買左咩？

亞冠真係邊隊高水就中

個個好似你咁咩廢青

好多時間上網

角中

皇0-0ht fact checked

耶老何c屌打中？

我係香港我出撚左去啦屌你老母

皇

冰角

皇又

布魯日goal

皇狗.........

蝗馬針

皇馬好波！

皇馬又撚手足

牙朗番黎救世未

冇鍠

蝗

越毛毛

白白馬佳田又柒

唉唔信自己

皇馬cup上船?

冇買鍠係明智

Offside ?

布魯日？

信愛隊好過啦

笑死 真馬又撚

炸？

咁都冇OFF?

亞冠no goal

Var緊

半6全8

咪撚柒炸屌你老味

屌到你入

真 咪撚炸

紅牌 預左

有效

屌到你入入入

0:1

又撚狗

嚇死

準

好似goal

25圖下年睇殘奧味
隻閪手

GOAL

0-1

goal！！！！

No offside CLS

屌到佢入未

皇馬手足

白白馬佳田

Gd as fucked

馬會初盤開成咁覺得點都會有11角

而家買得rm

BTW 布魯日呢球GOAL撞得好-6

屌 2:1 輸半都偷笑
無啦啦轉盤

皇馬廢到

炸上炸 屌你老味 大船比人秒糕

唉比人足撚左

左kick右kick入

手

又封

蝗半細jump得

allin左真馬主...

古圖連呢個波都救唔到

999

布魯日+2點輸

客隊應該仲有1粒

有冇蝗link

25圖真係炒得

屌，想等9.5足水無次等到

派咗彩

蝗同今日晏晝澳洲佬一樣劇本

1.68點買

連個盤都一樣

9.5s

3-1ok?

5:1

我怕係上年阿積士劇本

希望

6:1

ALLIN左亞冠NO GOAL

唉
皇輸半贏

阿特12M

阿特gel

RM 半 2:1 全3:2 3:4

輸半當贏

平時買半大 震都唔識震 今次買細 就卜曬街
原來係我

阿特入啦

Missed

買角大啦

下體會送$ ball

唉，蝗狗買咁多人都係7

有無人派

作客俄國

MISS 屌

Missed....

屌 miss

Miss

on9

11.5b jump

屌你鍠咁快失一球

係度射咩

佢同今晚psg都會skip